Beam sampling
Error during beam sampling: The expanded size of the tensor (4) must match the existing size (6) at non-singleton dimension 0.  Target sizes: [4, 1, 32, 128].  Tensor sizes: [6, 1, 32, 128]
Greedy sampling
Roses are red, violets are blue, the penny stocks are hot, the hot tips are too.x
The hot tips are everywhere, and they’re all free. They’re all free, and they’re all easy. Just read the newsletter, buy the stock, make some money
--------------------------------------------------
7 + 5 = Feedback required * Time limit is exhausted. DOB Reminder: Please enter the date of birth of the deceased here: example: 01/02/1950 DD/MM/YYYY (Required)
It is with deep sadness that
--------------------------------------------------
Complete the blank:

Q: The capital of France is ____
A: Paris

Q: The capital of Germany is ____
A: Berlin

Q: The capital of Italy is ____
A: Rome

Q: The capital of Spain is ____
A: Madrid

====================================================================================================
Random sampling
Error during random sampling: 'charmap' codec can't encode characters in position 308-314: character maps to <undefined>
Top-p sampling
Roses are red, violets are blue, I like peaches and I love you. thousands. The roses are red, the violets are blue, I like to eat peaches and you do, too. The roses are red, the violets are blue, I like to eat peaches and so
--------------------------------------------------
7 + 5 = 12, This is a complicated math question.+++ * Required
7 + 5 = 12, This is a complicated math question.+++ * Required IMPACT OF FINANCIAL AID ON STUDENT RETENTION AND
--------------------------------------------------
Complete the blank:

Q: The capital of France is ____
A: Paris

Q: The capital of Germany is ____
A: Berlin

Q: The capital of Italy is ____
A: Rome

Q: The capital of Spain is ____
A: Madrid

====================================================================================================
Top-k sampling
Error during top-k sampling: 'charmap' codec can't encode character '\u042a' in position 88: character maps to <undefined>
